夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

點先信到人

唔洗信

靠自己?

訓啦on99

yes

Ok

我唔想醒

自己on9
hahahahahhahahahah

wtf??

無你咁好氣

訓啦

乜撚野唔介意乜乜柒柒
又講埋晒d 引導性既野
我屌你老母啊

wtf

訓啦ff

真係等女牛算
主動真係死毒撚行為

等仔牛算啦

唔準

我話唔準

唔德

點解

肚餓

叫左西炒飯

幫我叫埋

唔送

健太bb

眼訓

彈起身

你可以訓返喇

廢

hi

？

肥......

你千奇唔好出街